美國男子25年前被老婆閹了 手術接回又是「一尾活龍」

美國46歲一名男子於25年前酒後與妻子爭吵，被對方拿刀割掉命根子，送醫急救後醫失幫他接回陰莖，原本判定他再也無法行房，沒想到手術後3個月就能享受性愛因此聲名大噪，甚至接受贊助轉行當起男優，他近日接受ABC新聞網20/20節目中專訪，表示「現在它一切都正常！」這段訪問將訂於東岸時間周四（4日）播出。

《美國廣播公司》報導，博比特（John Wayne Bobbitt）1993年的6月一個晚上，喝醉酒後與妻子迦蘿（Lorena Gallo）發生爭執，對方一氣之下趁著他在熟睡時，一口氣將他的命根子割下並扔到窗外。迦蘿隨後良心不安，趕緊將博比特送醫急救，讓醫師幫他接回陰莖，表示那一刀切掉了陰莖前面的6公分，若是感染、變黑就算是毀了，原本判定他再也無法行房，沒想到手術後3個月，他卻還能享受性愛，因此聲名大噪。

「從此以後，我的人身改變了！」博比特事後還接受贊助，進行陰莖增大手術，轉行當AV男優演出2部作品，成為全球最紅的「斷根男」，被去勢之後反而桃花大開，他過去20年至少與70名女子上床。博比特與迦蘿的婚姻在1995年告吹，當時波比特被控「婚內性侵罪」( marital sexual assault)，不過被判罪名不成立。

當年21歲的迦蘿被控「惡意重傷害罪」，但後來以「短暫精神失常」的理由獲判無罪，在精神病院服務了45天，現在經營慈善機構以解決家庭暴力問題。現年51歲的波比特近日在《ABC新聞網》的「20/20」節目中專訪中表示：「那就像是一場惡夢，但現在它一切都正常！」這段訪問定東岸時間周四（4日）播出。

玉莖重生

以為係比人切左25年先駁番

若要成功

你呢啲反閹咗先再講啦

機械啫

想睇吓斷完又接返再變大嘅JJ係咩樣

連登仔30cm都用唔著喇
幾時到你

咁個醫生先最值得出名

砍掉重練